<h1 align="center">Aceros y trefilados del noroeste</h1>

<h3 align="center">
  Proyecto para manejar la produccion diaria en los talleres de la empresa Aceros y trefilados del  noroeste
</h3>

Prueba        |  Prueba
:-------------------------:|:-------------------------:
![Fila 1](./github/template.jpg)  |   ![](./github/login.gif)

## Contribuidores

### Contribuidores de codigo

Este proyecto han colaborado estas personas. [[Contribute](CONTRIBUTING.md)].
<a href="https://gitlab.com/luismanuelbravocazares/aceros-y-trefilados/activity"><img src="https://gitlab.com/luismanuelbravocazares/aceros-y-trefilados/activity" /></a>

